msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ALTERNATEHUNT"
msgid "Hunt Surprises"
msgstr "깜짝 사냥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANGRYBEES"
msgid "Killer Bee Hives"
msgstr "말벌집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ANTLIONTRIBUTE"
msgid "Antlion Tribute"
msgstr "개미사자 제물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ATRIUMGATE"
msgid "Ancient Gateway"
msgstr "고대의 관문"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "가을"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation options?"
msgstr "세계 생성 옵션의 변경 사항을 취소하시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_COMBINED"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world?"
msgstr "당신의 세계에서 변경 사항을 취소하시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_SETTINGS"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world settings?"
msgstr "당신의 세계에서 설정에 대한 변경 사항을 취소하시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKBODY_WORLDGEN"
msgid "Do you want to discard the changes you made to your world generation?"
msgstr "당신의 세계에서 세대에 대한 변경 사항을 취소하시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BACKTITLE"
msgid "Discard Changes"
msgstr "변경 취소"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BANANA"
msgid "Cave Bananas"
msgstr "동굴 바나나"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS"
msgid "Bats"
msgstr "박쥐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BATS_SETTING"
msgid "Bats"
msgstr "박쥐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEARGER"
msgid "Bearger"
msgstr "곰소리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALO"
msgid "Beefalos"
msgstr "비팔로"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEFALOHEAT"
msgid "Beefalo Mating Frequency"
msgstr "비팔로 교미 주기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEEQUEEN"
msgid "Bee Queen"
msgstr "여왕벌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES"
msgid "Bee Hives"
msgstr "벌집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BEES_SETTING"
msgid "Bees"
msgstr "벌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BERRYBUSH"
msgid "Berry Bushes"
msgstr "베리 덤불"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BIRDS"
msgid "Birds"
msgstr "새"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BOONS"
msgid "Failed Survivors"
msgstr "실패한 생존자"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "가지"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BRIGHTMARECREATURES"
msgid "Enlightenment Monsters"
msgstr "깨달음의 괴물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN"
msgid "Rabbit Hutches"
msgstr "토끼집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUNNYMEN_SETTING"
msgid "Bunnymen"
msgstr "토끼인간"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUTTERFLY"
msgid "Butterflies"
msgstr "나비"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.BUZZARD"
msgid "Buzzards"
msgstr "대머리수리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CACTUS"
msgid "Cacti"
msgstr "선인장"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROT"
msgid "Carrots"
msgstr "당근"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CARROTS_REGROWTH"
msgid "Carrots"
msgstr "당근"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOON"
msgid "Hollow Stump"
msgstr "속 빈 그루터기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CATCOONS"
msgid "Catcoons"
msgstr "캣쿤"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVELIGHT"
msgid "Sinkhole Lights"
msgstr "싱크홀 조명"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "연못"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CAVE_SPIDERS"
msgid "Spilagmites"
msgstr "동굴거미집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CHESS"
msgid "Clockworks"
msgstr "태엽장치"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COMBINEDPRESET"
msgid "World Presets"
msgstr "세계 프리셋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CONFIRM_PRESET"
msgid "Apply Preset"
msgstr "프리셋 적용"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.COOKIECUTTERS"
msgid "Cookie Cutters"
msgstr "쿠키 커터"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CRABKING"
msgid "Crabking"
msgstr "크랩킹"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CROW_CARNIVAL"
msgid "Midsummer Cawnival"
msgstr "한여름의 까아악제"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM"
msgid "%s (Custom)"
msgstr "%s(커스텀)"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOMDESC"
msgid "Your world, your rules!"
msgstr "나만의 규칙이 있는 나만의 세계!"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET"
msgid "Custom Preset"
msgstr "커스텀 프리셋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.CUSTOM_PRESET_DESC"
msgid "Custom preset"
msgstr "커스텀 프리셋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "날 유형"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSMONSTER"
msgid "Poison Birchnut Trees"
msgstr "버치넛 나무괴물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DECIDUOUSTREE_REGROWTH"
msgid "Birchnut Trees"
msgstr "버치넛 나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEERCLOPS"
msgid "Deerclops"
msgstr "외눈사슴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DEFAULT_PRESET_DESC"
msgid "Lots of pigs and spiders and a Tallbird nest."
msgstr "돼지와 거미가 많고 키다리새 둥지가 한 개."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETE"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET"
msgid "Delete Preset"
msgstr "프리셋 삭제"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_BODY"
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말 이대로 진행하시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DELETEPRESET_TITLE"
msgid "Delete Preset \"%s\""
msgstr "프리셋 \"%s\" 삭제"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DESCRIBEPRESET"
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DISEASE_DELAY"
msgid "Disease"
msgstr "질병"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DRAGONFLY"
msgid "Dragonfly"
msgstr "용파리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DROPEVERYTHINGONDESPAWN"
msgid "Drop Items on Disconnect"
msgstr "연결 해제 시 아이템 내려놓기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.DUSTMOTHS"
msgid "Dust Moths"
msgstr "먼지 나방"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EARTHQUAKES"
msgid "Earthquakes"
msgstr "지진"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EDITPRESET"
msgid "Update Current Preset"
msgstr "현재 프리셋 업데이트"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EVERGREEN_REGROWTH"
msgid "Evergreens"
msgstr "상록수"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EXTRASTARTINGITEMS"
msgid "Extra Starting Resources"
msgstr "추가 시작 리소스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.EYEOFTERROR"
msgid "Eye of Terror"
msgstr "공포의 눈"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FERN"
msgid "Cave Ferns"
msgstr "동굴 양치식물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISHSCHOOLS"
msgid "Schools of Fish"
msgstr "물고기 학교"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FISSURE"
msgid "Nightmare Fissures"
msgstr "악몽 균열"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLINT"
msgid "Flint"
msgstr "부싯돌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS"
msgid "Flowers, Evil Flowers"
msgstr "꽃, 사악한 꽃"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWERS_REGROWTH"
msgid "Flowers"
msgstr "꽃"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE"
msgid "Light Flowers"
msgstr "빛나는 꽃"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FLOWER_CAVE_REGROWTH"
msgid "Light Flower"
msgstr "빛나는 꽃"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGRAIN"
msgid "Frog Rain"
msgstr "개구리 비"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FROGS"
msgid "Frogs"
msgstr "개구리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.FRUITFLY"
msgid "Lord of the Fruit Flies"
msgstr "초파리의 왕"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GNARWAIL"
msgid "Gnarwails"
msgstr "안습각고개"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GOOSEMOOSE"
msgid "Meese/Geese"
msgstr "큰사슴/거위"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASS"
msgid "Grass"
msgstr "풀"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.GRASSGEKKOS"
msgid "Grass Gekko Morphing"
msgstr "풀 도마뱀 모핑"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HALLOWED_NIGHTS"
msgid "Hallowed Nights"
msgstr "Hallowed Nights"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDMOUND"
msgid "Hound Mounds"
msgstr "사냥개 무덤"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUNDS"
msgid "Hound Attacks"
msgstr "사냥개 공격"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HOUND_MOUNDS"
msgid "Hounds"
msgstr "사냥개"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.HUNT"
msgid "Hunts"
msgstr "사냥"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.AUTUMN"
msgid "Autumn"
msgstr "가을"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.BRANCHING"
msgid "Branches"
msgstr "가지"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.DAY"
msgid "Day Type"
msgstr "날 유형"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "루프"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "시작 자원 다양성"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "시작 계절"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "봄"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "스폰 구역"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "여름"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "바이옴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "겨울"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ICON_TITLES.WORLD_SIZE"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_BODY"
msgid "You have set all seasons to \"None\".\nPlease turn on at least one season to continue."
msgstr "모든 계절을 \"없음\"으로 설정했습니다.\n계속 진행하려면 최소한 계절 하나를 허용하세요."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.INVALIDSEASONCOMBO_TITLE"
msgid "All Seasons Disabled"
msgstr "모든 계절 끔"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KLAUS"
msgid "Klaus"
msgstr "클라우스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.KRAMPUS"
msgid "Krampii"
msgstr "크람푸스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LICHEN"
msgid "Lichen"
msgstr "이끼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIEFS"
msgid "Treeguards"
msgstr "나무괴물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIERS"
msgid "Bulbous Lightbugs"
msgstr "알뿌리 불빛벌레"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTFLIER_FLOWER_REGROWTH"
msgid "Lightbug Flower"
msgstr "반딧불이 꽃"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNING"
msgid "Lightning"
msgstr "번개"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LIGHTNINGGOAT"
msgid "Volt Goats"
msgstr "번개염소"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LINKPRESETSTR"
msgid "Link Settings and Worldgen Presets into World Presets"
msgstr "설정 및 Worldgen 프리셋을 세계 프리셋에 연결"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET"
msgid "Choose Preset"
msgstr "프리셋 선택"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_COMBINED"
msgid "Choose World Preset"
msgstr "세계 프리셋 선택"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_SETINGS"
msgid "Choose Settings Preset"
msgstr "설정 프리셋 선택"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOADPRESET_WORLDGEN"
msgid "Choose Generation Preset"
msgstr "생성 프리셋 선택"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOOP"
msgid "Loops"
msgstr "루프"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESBODY"
msgid "Apply a new preset and lose custom changes?"
msgstr "새 프리셋을 적용하고 커스텀 변경 사항을 지우시겠습니까?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LOSECHANGESTITLE"
msgid "Lose Changes?"
msgstr "변경 사항 취소"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.LUREPLANTS"
msgid "Lureplants"
msgstr "미끼식물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MALBATROSS"
msgid "Malbatross"
msgstr "말바트로스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MANDRAKE"
msgid "Mandrakes"
msgstr "맨드레이크"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MARSHBUSH"
msgid "Spiky Bushes"
msgstr "가시 덤불"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_BODY"
msgid "Only 5 custom presets allowed.\nChoose one to overwrite:"
msgstr "커스텀 프리셋은 5개까지만 허용됩니다.\n덮어쓸 프리셋을 선택하세요:"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MAX_PRESETS_EXCEEDED_TITLE"
msgid "Preset Limit Reached"
msgstr "프리셋 한도 도달"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERM"
msgid "Leaky Shack"
msgstr "새는 판잣집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MERMS"
msgid "Merms"
msgstr "어인"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSHOWERS"
msgid "Meteor Frequency"
msgstr "유성 빈도"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.METEORSPAWNER"
msgid "Meteor Fields"
msgstr "유성 지역"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_BODY"
msgid "You forgot to enter a name for your preset."
msgstr "프리셋 이름을 입력하는 것을 잊으셨습니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MISSINGPRESETNAME_TITLE"
msgid "Missing Preset Name"
msgstr "프리셋 이름 누락"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLEBATS"
msgid "Naked Mole Bats"
msgstr "알몸 두더지 박쥐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES"
msgid "Mole Burrows"
msgstr "두더지 굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOLES_SETTING"
msgid "Moles"
msgstr "두더지"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY"
msgid "Splumonkey Pods"
msgstr "동굴 원숭이 꼬투리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MONKEY_SETTING"
msgid "Splumonkeys"
msgstr "동굴 원숭이"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BERRYBUSH"
msgid "Stone Fruit Bushes"
msgstr "돌 과일 덤불"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_BULLKELP"
msgid "Beached Bull Kelp"
msgstr "바닷가 황소 다시마"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_CARROT"
msgid "Carrats"
msgstr "당근이쥐"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FISSURE"
msgid "Celestial Fissures"
msgstr "천상의 균열"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_FRUITDRAGON"
msgid "Saladmander"
msgstr "샐러드마뱀"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_HOTSPRING"
msgid "Hot Springs"
msgstr "온천"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_ROCK"
msgid "Lunar Rocks"
msgstr "달의 암석"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SAPLING"
msgid "Lunar Saplings"
msgstr "달의 묘목"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDER"
msgid "Shattered Spiders"
msgstr "조각난 거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_SPIDERS"
msgid "Shattered Spider Holes"
msgstr "조각난 거미 구멍"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_STARFISH"
msgid "Anenemies"
msgstr "적"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE"
msgid "Lune Trees"
msgstr "달 나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOON_TREE_REGROWTH"
msgid "Lune Trees"
msgstr "달 나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MOSQUITOS"
msgid "Mosquitos"
msgstr "모기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHGNOME"
msgid "Mush Gnomes"
msgstr "머쉬 노움"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHROOM"
msgid "Mushrooms"
msgstr "버섯"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "버섯 나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_MOON_REGROWTH"
msgid "Lunar Mushtrees"
msgstr "달 버섯나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUSHTREE_REGROWTH"
msgid "Mushroom Trees"
msgstr "버섯 나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.MUTATED_HOUNDS"
msgid "Horror Hounds"
msgstr "공포의 사냥개"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NAMEPRESET"
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NEWPRESET"
msgid "Name Your Preset"
msgstr "프리셋 이름 지정"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NIGHTMARECREATURES"
msgid "Ruins Nightmares"
msgstr "폐허의 악몽"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_BULLKELP"
msgid "Bull Kelp"
msgstr "황소 다시마"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SEASTACK"
msgid "Sea Stacks"
msgstr "암초"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_SHOAL"
msgid "Shoals"
msgstr "물고기 떼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WATERPLANT"
msgid "Sea Weeds"
msgstr "해초"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OCEAN_WOBSTERDEN"
msgid "Wobster Mounds"
msgstr "웝스터 둥지"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OKAY"
msgid "Okay"
msgstr "확인"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.OVERWRITE"
msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS"
msgid "Pengulls"
msgstr "펭갈매기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PENGUINS_MOON"
msgid "Moonrock Pengulls"
msgstr "월석 펭귄"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PERD"
msgid "Gobblers"
msgstr "칠면조"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PETRIFICATION"
msgid "Forest Petrification"
msgstr "숲 석화"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS"
msgid "Pig Houses"
msgstr "돼지 집"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PIGS_SETTING"
msgid "Pigs"
msgstr "돼지"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PONDS"
msgid "Ponds"
msgstr "연못"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS"
msgid "Changing Resources"
msgstr "자원 변경 중"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PREFABSWAPS_START"
msgid "Starting Resource Variety"
msgstr "시작 자원 다양성"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_BODY"
msgid "A preset with the name \"%s\" already exists, please choose a different name."
msgstr "\"%s라는 이름의 프리셋\"이 이미 있습니다. 다른 이름을 선택하세요."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETEXISTS_TITLE"
msgid "Preset Already Exists"
msgstr "프리셋이 이미 존재합니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.1"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "Don't Starve 게임의 표준적인 환경입니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.10"
msgid "The multiplayer Don't Starve experience."
msgstr "Don't Starve 게임의 멀티플레이어 환경입니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.11"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "Don't Starve Together에서 Reign of Giants이 꺼진 상태."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.12"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "동굴에 뛰어드는 겁니다... 투게더(함께)!"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.13"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "더 어둡고, 거미가 더 많은 동굴 환경입니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.2"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "험한 세계에서 빠르게 시작합니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.3"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "Don't Starve의 표준 경험을 어둡게 비틀었음"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.4"
msgid "The standard Don't Starve Experience 4"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 4"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.5"
msgid "The standard Don't Starve Experience 5"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 5"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.6"
msgid "The standard Don't Starve Experience 6"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 6"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.7"
msgid "The standard Don't Starve Experience 7"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 7"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.8"
msgid "The standard Don't Starve Experience 8"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 8"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.9"
msgid "The standard Don't Starve Experience 9"
msgstr "Don't Starve 표준 환경 9"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "A dark twist on the standard Don't Starve experience."
msgstr "Don't Starve의 표준 경험을 어둡게 비틀었습니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE"
msgid "Delve into the caves... together!"
msgstr "동굴에 뛰어드는 겁니다... 투게더(함께)!"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.DST_CAVE_PLUS"
msgid "A darker, more arachnid-y cave experience."
msgstr "더 어둡고, 거미가 더 많은 동굴 환경입니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.LAVAARENA"
msgid "Dare you prove yourself in The Forge?"
msgstr "Forge에서 실력을 증명할 수 있을 것인가?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.MOD_MISSING"
msgid "This preset came from a mod, but that mod isn't active right now!"
msgstr "이 프리셋은 특정 모드에서 설정된 것인데, 해당 모드가 현재 켜져 있지 않습니다!"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.QUAGMIRE"
msgid "Can you stand the heat in The Gorge?"
msgstr "과연, Gorge의 더위를 견딜 수 있겠어요?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "A quicker start in a harsher world."
msgstr "험한 세계에서 빠르게 시작합니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "The standard Don't Starve experience."
msgstr "Don't Starve 게임의 표준적인 환경입니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "Don't Starve Together with Reign of Giants turned off."
msgstr "Don't Starve Together에서 Reign of Giants이 꺼진 상태."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist."
msgstr "Don't Starve Together, 테라리아에서 영감을 받아 변주됨."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELDESC.TERRARIA_CAVE"
msgid "Don't Starve Together, with a Terarria-inspired twist... in the caves!"
msgstr "Don't Starve Together, Terraria에서 영감을 받아 변주됨... 동굴에서!"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.1"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.10"
msgid "Together Forever"
msgstr "투게더 포에버"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.11"
msgid "No Giants Here"
msgstr "거인 없음"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.12"
msgid "The Caves"
msgstr "동굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.13"
msgid "Caves Plus"
msgstr "동굴 플러스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.2"
msgid "Together Plus"
msgstr "투게더 플러스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.3"
msgid "Lights Out"
msgstr "소등"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.4"
msgid "Soggy"
msgstr "축축함"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.5"
msgid "Eternal Summer"
msgstr "영원한 여름"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.6"
msgid "Winter you'll do next?"
msgstr "겨울이 다음 차례?"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.7"
msgid "Island you an axe"
msgstr "섬과 도끼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.8"
msgid "Crazy Eddie"
msgstr "미친 에디"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.9"
msgid "Nighttime Antics"
msgstr "한밤중의 소동"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.COMPLETE_DARKNESS"
msgid "Lights Out"
msgstr "소등"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE"
msgid "The Caves"
msgstr "동굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PLUS"
msgid "Caves Plus"
msgstr "동굴 플러스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.DST_CAVE_PS4"
msgid "Standard Caves"
msgstr "표준 동굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.LAVAARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "The Forge"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.MOD_MISSING"
msgid "<MOD MISSING>"
msgstr "<모드 없음>"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "The Gorge"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_DEFAULT_PLUS"
msgid "Forest Plus"
msgstr "포레스트 플러스"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER"
msgid "Standard Forest"
msgstr "표준 포레스트"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_CLASSIC"
msgid "No Giants Here"
msgstr "거인 없음"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.SURVIVAL_TOGETHER_PS4"
msgid "Generic Forest"
msgstr "일반 숲"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA"
msgid "Taste of Terraria"
msgstr "테라리아의 맛"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.PRESETLEVELS.TERRARIA_CAVE"
msgid "Caves of Terraria"
msgstr "테라리아의 동굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS"
msgid "Rabbit Holes"
msgstr "토끼 굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.RABBITS_SETTING"
msgid "Rabbits"
msgstr "토끼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REEDS"
msgid "Reeds"
msgstr "갈대"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REGROWTH"
msgid "Regrowth Multiplier"
msgstr "재성장 멀티플라이어"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.REVERTCHANGES"
msgid "Revert Changes"
msgstr "변경 사항 되돌리기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROADS"
msgid "Roads"
msgstr "도로"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK"
msgid "Boulders"
msgstr "바위"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "바위 가재"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCKY_SETTING"
msgid "Rock Lobsters"
msgstr "바위 가재"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.ROCK_ICE"
msgid "Mini Glaciers"
msgstr "빙하"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SALTSTACK_REGROWTH"
msgid "Salt Formations"
msgstr "소금 형성물"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAPLING"
msgid "Saplings"
msgstr "묘목"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_BODY"
msgid "An error occured while saving your preset, please try again."
msgstr "프리셋을 저장하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVECHANGESFAILED_TITLE"
msgid "Failed To Save Preset"
msgstr "프리셋을 저장하지 못했습니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESET"
msgid "Save As New Preset"
msgstr "새 프리셋으로 저장"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SAVEPRESETCHANGES"
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASONALSTARTINGITEMS"
msgid "Seasonal Starting Items"
msgstr "시즌 시작 아이템"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SEASON_START"
msgid "Starting Season"
msgstr "시작 계절"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SETTINGSPRESET"
msgid "Settings Presets"
msgstr "프리셋 설정"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHADOWCREATURES"
msgid "Sanity Monsters"
msgstr "정신력 몬스터"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SHARKS"
msgid "Sharks"
msgstr "상어"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURPER"
msgid "Slurpers"
msgstr "슬러퍼"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES"
msgid "Slurtle Mounds"
msgstr "슬러틀 굴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SLURTLES_SETTING"
msgid "Slurtles"
msgstr "슬러틀"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SNURTLES"
msgid "Snurtles"
msgstr "스너틀"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPAWNPROTECTION"
msgid "Griefer Spawn Protection"
msgstr "그리퍼 스폰 보호"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPECIALEVENT"
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERQUEEN"
msgid "Spider Queen"
msgstr "여왕 거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS"
msgid "Spider Dens"
msgstr "거미 치아"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDERS_SETTING"
msgid "Spiders"
msgstr "거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_DROPPER"
msgid "Dangling Depth Dwellers"
msgstr "매달린 유적 거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_HIDER"
msgid "Cave Spiders"
msgstr "동굴 거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_SPITTER"
msgid "Spitter Spiders"
msgstr "스피터 거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPIDER_WARRIORS"
msgid "Spider Warriors"
msgstr "병정거미"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SPRING"
msgid "Spring"
msgstr "봄"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SQUID"
msgid "Skittersquids"
msgstr "날쌘징어"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.START_LOCATION"
msgid "Spawn Area"
msgstr "스폰 구역"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMER"
msgid "Summer"
msgstr "여름"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.SUMMERHOUNDS"
msgid "Fire Hound Waves"
msgstr "화염 사냥개 생성"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDGENERATION"
msgid "World Generation"
msgstr "세계 세대"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TAB_TITLE_WORLDSETTINGS"
msgid "World Settings"
msgstr "세계 설정"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TALLBIRDS"
msgid "Tallbirds"
msgstr "키다리새"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CAVE_DEFAULT"
msgid "Underground"
msgstr "지하"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.CLASSIC"
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.DEFAULT"
msgid "Together"
msgstr "투게더"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.LAVA_ARENA"
msgid "The Forge"
msgstr "The Forge"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASKSETNAMES.QUAGMIRE"
msgid "The Gorge"
msgstr "The Gorge"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TASK_SET"
msgid "Biomes"
msgstr "바이옴"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TENTACLES"
msgid "Tentacles"
msgstr "촉수"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TERRARIUMCHEST"
msgid "Terrarium"
msgstr "테라리움"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOADSTOOL"
msgid "Toadstool"
msgstr "독두꺼비"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TOUCHSTONE"
msgid "Touch Stones"
msgstr "터치스톤"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TREES"
msgid "Trees (All)"
msgstr "나무(전부)"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TUMBLEWEED"
msgid "Tumbleweeds"
msgstr "회전초"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.TWIGGYTREES_REGROWTH"
msgid "Twiggy Trees"
msgstr "가지나무"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET"
msgid "Unknown Preset"
msgstr "알 수 없는 프리셋"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNKNOWN_PRESET_DESC"
msgid "This game was started with some settings we don't quite recognize."
msgstr "이 게임은 일부 설정이 인식되지 않은 상태로 시작되었습니다."

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.UNLINKPRESETSTR"
msgid "Seperate World Presets into Settings and Worldgen Presets"
msgstr "세계 프리셋을 설정과 Worldgen 프리셋으로 분리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS"
msgid "MacTusk Camps"
msgstr "맥터스크 캠프"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WALRUS_SETTING"
msgid "MacTusk"
msgstr "맥터스크"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WASPS"
msgid "Killer Bees"
msgstr "말벌"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WEATHER"
msgid "Rain"
msgstr "비"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WILDFIRES"
msgid "Wildfires"
msgstr "들불"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTER"
msgid "Winter"
msgstr "겨울"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERHOUNDS"
msgid "Ice Hound Waves"
msgstr "얼음 사냥개 생성"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WINTERS_FEAST"
msgid "Winter's Feast"
msgstr "겨울 축제"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WOBSTERS"
msgid "Wobsters"
msgstr "웝스터"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLDGENPRESET"
msgid "Generation Presets"
msgstr "프리셋 생성"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORLD_SIZE"
msgid "World Size"
msgstr "세계 크기"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMATTACKS"
msgid "Cave Worm Attacks"
msgstr "동굴 벌레 공격"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMLIGHTS"
msgid "Glow Berries"
msgstr "빛나는 베리"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.WORMS"
msgid "Cave Worms"
msgstr "동굴 벌레"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_BEEFALO"
msgid "Year of the Beefalo"
msgstr "비팔로의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CARRAT"
msgid "Year of the Carrat"
msgstr "당근이쥐의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_CATCOON"
msgid "Year of the Catcoon"
msgstr "냥냥쿤의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_GOBBLER"
msgid "Year of the Gobbler"
msgstr "칠면조의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_PIG"
msgid "Year of the Pig King"
msgstr "돼지 왕의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YEAR_OF_THE_VARG"
msgid "Year of the Varg"
msgstr "바르그의 해"

#. UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES
msgctxt "UI.CUSTOMIZATIONSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "예"

